沙田手足好勇

無畏無懼 向前推進

回覆不推文唔該 純想表揚

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

近暴大
正常發揮

一張圖話你聽今日沙田點樣比人突破